# Mapa de Argentina con filtro por provincias

Módulo para implementar ponchoMaps utilizando un GeoJSON con polígonos por provincia.

Parte de esta aplicación es poder utilizar un select con un listado de provincias y que al seleccionar se presente la información ofrecida en un JSON con data. 